在愛爾蘭的香港人求救

在愛爾蘭的香港人求救：「你好，我係愛爾蘭香港人，本地有香港嘅兄弟姊妹比國內人都辦公地點騷擾迫害。你們可否提供聲援。我哋呢度人數好少，差佬亦都唔受理，佢哋覺得我哋中國人打中國人唔關佢事。請幫手!」